暗瘡 凹凸洞 ips美容

呢排ig成日見到 ips呢間美容院啲廣告
用fgf療程醫 凹凸洞 好似好work咁

想問下有冇巴絲做過，work唔work
同埋間野伏唔伏？

爛面撚感激不盡

推

多數呃錢冇用, 睇醫生吧啦

我都見到，重要有埋tvb主播既案例做support,但搵極都搵唔到呢種技術既資料，好奇怪

留名

講真 睇醫生食a酸好撚過
一個月1000蚊左右
你去做喱啲 治標唔撚治本
做完美容咪又喺會生

利申之前有做過美容 啲錢加埋夠睇一年醫生
但依然喺會生

睇開啲喇，原本我都冇生，但係到廿歲就黎料

先A酸
後激光

100%正解
激光/果酸 都得